{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70425&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 호텔 알렌"
    },
    "text": "アレンホテルでは、徒歩専用ルームをご利用するお客様には駐車場のご利用ができないとご案内しております。徒歩専用ルームの割り当てはランダムに行っており、ホテルは20台分の駐車施設を保有しています。 地下鉄でいらっしゃる場合、3号線の馬頭駅か白石駅をご利用ください。今年新しくオープンしたホテルなので、コロナ防疫を徹底して行っています。全客室には65インチスマートテレビ、空気清浄機、超高速Wi-Fi、PC、ヘアアイロン、ウォッシュレット、三重フィルターシャワーヘッドが備えられており、ネットフリックスの無料視聴も可能です。 ホテルのフロントにコーヒー豆やミックスコーヒーなどのドリンクを無料で提供しており、電子レンジもご用意しています。チェックインの際に予約の有無にかかわらず、すべてのお客様の身分証明書を確認します。住民登録証、パスポート、運転免許証のみ認めており、臨時再発行証は認めません。 ホテルアレンは入室および退室時間を守るようとお願いしており、入室時間は客室の状態に応じて流動的に管理しています。 チェックインの際には清潔度の確認と身分証明書の確認を行うので、身分証明書を持参する必要があります。 未成年者の入室には制限があり、同性も不可能であり、男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル及び払い戻しができません。 ペットは同伴できませんし、客室は最大2名まで入室可能です。 ホテルをご利用になり、不便な点がございましたら、いつでもフロントまでにご連絡くださいとご案内しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アレンホテルでは徒歩専用ルームを利用するお客様に駐車場の利用ができない理由は何ですか？",
            "answer": "アレンホテルでは徒歩専用ルームを利用するお客様には駐車場の利用ができないため、駐車場が混雑しないようにするためです。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "アレンホテルの最寄り駅は3号線の馬頭駅か白石駅です。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "アレンホテルの客室には65インチスマートテレビ、空気清浄機、超高速Wi-Fi、PC、ヘアアイロン、ウォッシュレット、三重フィルターシャワーヘッドが備わっており、ネットフリックスの無料視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルのフロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "アレンホテルのフロントではコーヒー豆やミックスコーヒーなどのドリンクを無料で提供しており、電子レンジも利用できます。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルのチェックインの際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "アレンホテルのチェックインの際には予約の有無にかかわらず、すべてのお客様の身分証明書を確認します。住民登録証、パスポート、運転免許証のみ認めており、臨時再発行証は認めません。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルの入室および退室時間はどのように管理されていますか？",
            "answer": "アレンホテルでは入室および退室時間を守るようにお願いしており、入室時間は客室の状態に応じて流動的に管理されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はアレンホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室には制限があり、同性でも不可能であり、男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "アレンホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルの客室には最大何名まで入室できますか？",
            "answer": "アレンホテルの客室には最大2名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "アレンホテルで不便な点があった場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "アレンホテルをご利用になり、不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 593
    }
}